
\documentclass{article}[10pt]
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage[norsk]{babel}
\usepackage[a4paper]{geometry}
\usepackage{listings}
\usepackage{graphicx}
\usepackage{float}

\title{Oppgaver}


\begin{document}

\maketitle

\section*{Oppgave 1}
Skriv et program som printer navnet hvilket trådnummer den er. Antall tråder er
valgfritt. Hint: Tråder kan bli gitt navn med metoden setName, og navnet på den
kjørende tråden kan hentes med Thread.currentThread.getName()

\section*{Oppgave 2}
Skriv et program som sorterer ett array med tall, ved hjelp av tråder.

\section*{Oppgave 3}

Skriv et program som teller ord i filer, og bruker en tråd for hver fil.



\end{document}